個ex已經憎我憎到連正常傾計都冇可能

block剩電話massage
用massage搵佢
諗住話還返佢啲嘢比佢
都話要搵frd代拎
已經話就佢地點時間
最後都仲係已讀埋

same here

衰咩啊你

成日呃佢，無左信任
我之前搵佢就係想俾返啲嘢佢，佢話已經唔記得咗唔想要喎
我見佢而家識左新女朋友好似幾好咁，希望佢過得幸福

用massage搵人?

唉，其實都係自作自受
我果個重點係扮唔憎我
但係其實睇得出佢好反感對我

sms先啱

我嗰個做到出晒面...
不過都過去左，分手都係一月嘅事了
都放低左好多

分左手邊搵黎有乜意思

我都唔想，真係忍唔住